究竟係呢家/而家定依家

由細到大都未聽過呢家，呢你老母家咩

竟然無人